# Domaći zadatak

* Kreirati stranicu koja ima obrazac za registraciju (osnovni podaci, datum rođenja i još neka polja)
* Podatke slati na register.php stranicu POST metodom
* Stranica register.php proverava da li su sva polja ispunjena ako neko nije preusmerava korisnika na početnu stranicu i ispisuje poruku o grešci
* Ukoliko je sve u redu stranica register ispisuje sve unete podatke a za uneti datum ispisuje ime dana na engleskom jeziku za taj datum
* Unete podatke očistiti od suvišnih praznih mesta primenom odgovarajućih funkcija